# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-13 00:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-09 09:35+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.5\n"

#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Userfilter"
msgstr "用戶過濾"

#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: lang/en:3
#, no-wrap
msgid "AD Plugin"
msgstr "AD Plugin"

#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "AD Group"
msgstr "AD 群組"

#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Delete these zarafa stores?"
msgstr "刪除這些Zarafa儲存?"

#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "With this step, the following zarafa stores would be deleted:"
msgstr "以此步驟，下列Zarafa儲存將被刪除："

#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Could not find Group."
msgstr "無法找到群組"

#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "Could not find the rootDomainNamingContext in AD."
msgstr "在AD內無法找到根域命名上下文"

#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "Maximum attachment size in Webaccess"
msgstr ""

#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Purge old deleted items now?"
msgstr ""

#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "The maximum attachment size must be numeric and >0."
msgstr ""

#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "The softdelete lifetime must be numeric and >=0."
msgstr ""

#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Could not purge old items."
msgstr ""

#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "Optimize"
msgstr "優化"

#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "Addressable memory"
msgstr "定址記憶體"

#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "Optimized for"
msgstr "之優化"

#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "Optimize memory"
msgstr "優化記憶體"

#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#: lang/en:23
#, no-wrap
msgid "Quota e-mail templates"
msgstr "配額電子郵件之格式"

#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "Message at 80%"
msgstr "信息達80%"

#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Message at 90%"
msgstr "信息達90%"

#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Message at 100%"
msgstr "信息達100%"

#: lang/en:28 lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Default quota"
msgstr "預設配額"

#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Enable POP3 for users by default"
msgstr ""

#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Enable IMAP for users by default"
msgstr ""

#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "State"
msgstr "州"

#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "MySQL settings"
msgstr "MYSQL設定"

#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: lang/en:39 lang/en:44
#, no-wrap
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: lang/en:40 lang/en:45
#, no-wrap
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lang/en:42
#, no-wrap
msgid "PRF Creator"
msgstr "PRF Creator"

#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "Profile name"
msgstr "配置名稱"

#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "Server adress"
msgstr "伺服器位置"

#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Overwrite profile"
msgstr "覆寫配置"

#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Backup profile"
msgstr "備份配置"

#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "Connection type"
msgstr "連線類型"

#: lang/en:52
#, no-wrap
msgid "Autodetect"
msgstr "自動偵測"

#: lang/en:53
#, no-wrap
msgid "Online"
msgstr "線上"

#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "Cached"
msgstr "暫存"

#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "To use this created file you have to run outlook on a commandline with the \"/importprf\" parameter. (e.g. outlook.exe /importprf \\\\path\\to\\file.prf)"
msgstr ""

#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "Basic settings"
msgstr "基礎設定"

#: lang/en:58
#, no-wrap
msgid "Number of days to keep deleted items"
msgstr ""

#: lang/en:60
#, no-wrap
msgid "Could not connect to database."
msgstr "無法連線到資料庫"

#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "The quota value can only contain digits."
msgstr "此配額只能包含數字"

#: lang/en:62
#, no-wrap
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: lang/en:63
#, no-wrap
msgid "It is not possible to have a hash (#) character in the MySQL password."
msgstr "MySQL密碼內不能有井號(#)字元"

#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "Specify the maximum size of attachments for each mail in MB to be uploaded via the Webaccess."
msgstr "指名各郵件經Webaccess上載之附件的最大大小(MB)"

#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "This limits the maximum disk usage for each user in MB. Leave empty for no limit."
msgstr ""

#: help/en:3
#, no-wrap
msgid "This is the username that will be used for connecting to the database. The user has to be created and have the permissions to use the given database."
msgstr "此為用來連接資料庫之用戶名稱。用戶須被建立並擁有權限使用特定資料庫。"

#: help/en:4
#, no-wrap
msgid "This is the password that is set on the database. You need to set this password manually."
msgstr "此為設定在資料庫上之密碼。您須用手動設定此密碼。"

#: help/en:5
#, no-wrap
msgid "This is the address of the MySQL server. For locally installed servers enter 'localhost'."
msgstr "這是MYSQL伺服器地址，本地安裝之伺服器則請輸入「localhost」。"

#: help/en:6
#, no-wrap
msgid "This is the name of the database to be used by Zarafa.<br />We recommend 'zarafa'.<br />It will be created if it doesn't exists. To do this the user needs the right permissions."
msgstr "這是Zarafa使用之資料庫名稱，我們建議用”Zarafa”。若不存在，將予建立。用戶須有正確權限，才能如此做。"

#: help/en:7
#, no-wrap
msgid "Specify the server address that will be used to connect your outlook clients to zarafa server."
msgstr ""

#: help/en:8
#, no-wrap
msgid "The name for the outlook profile."
msgstr "Outlook配置檔名稱"

#: help/en:9
#, no-wrap
msgid "The username to connect to the server. Most of the time you will want to use \"%UserName%\" which will be replaced by outlook with the current username."
msgstr ""

#: help/en:10
#, no-wrap
msgid "If you specify a username you should also specify a password for that user. If you leave it blank, then outlook will ask for it."
msgstr ""

#: help/en:11
#, no-wrap
msgid "Specify if you want your profile to be overwritten during installation."
msgstr ""

#: help/en:12
#, no-wrap
msgid "Specify if you want to backup an existing profile before overwriting it."
msgstr ""

#: help/en:13
#, no-wrap
msgid "Items (mails, calendar entries, ...) are not immediately deleted in Zarafa. They stay restorable for some time. This entry specifies how long (in days)."
msgstr ""
